<resources>
    <string name="app_name">Martp</string>
    <string name="gallery">Galeria</string>
    <string name="create_new_art">Criar nova arte</string>
    <string name="error_executing_operation_in_the_local_database">Erro ao executar operação no banco de dados local</string>
    <string name="gallery_empty_state_state_message">Parece que você ainda não tem nenhuma arte 😔\nClique no botão abaixo e comece a sua galeria!</string>
    <string name="try_again">Tente novamente</string>
    <string name="allow_location_access">Permitir acesso à localização</string>
    <string name="location_usage_details">Sua localização é usada para nos ajudar a gerar sua arte. Nunca armazenamos ou compartilhamos sua localização com ninguém. O Martp é um projeto de código aberto; se precisar de mais informações sobre ele, confira nosso projeto no GitHub.</string>
    <string name="we_need_your_location_to_create_art_with_you">Precisamos acessar sua localização\n para criar arte com você</string>
    <string name="enter_title">Insira o título</string>
    <string name="enter_description">Insira a descrição</string>
    <string name="choose_a_title_for_you_map_art">"Escolha um título para sua nova arte de mapa "</string>
    <string name="add_a_description_for_you_map_art">Adicione uma descrição à sua arte do mapa</string>
    <string name="save_art">Salvar arte</string>
    <string name="location_permission_not_granted_failure_error">Para prosseguir com essa ação você precisa conceder acesso à sua localização.</string>
    <string name="unknown_error_failure">Um erro desconhecido aconteceu. Tente novamente.</string>
    <string name="this_is_your_new_art">Essa é a sua nova arte!</string>
    <string name="we_are_generating_your_art">Estamos gerando a sua arte…</string>
    <string name="no_internet_connection_failure_message">Parece que você está sem conexão com a internet para concluir esta ação. Verifique a conexão do seu telefone e tente novamente.</string>
    <string name="share_art_message">Criei essa arte interativa com a minha localização utilizando o Martp. Conheça o projeto baixando o aplicativo e crie artes para você também!!</string>
    <string name="art_title_hint_botanical_garden">Jardim botânico</string>
    <string name="art_title_hint_city_center">Centro da cidade</string>
    <string name="art_title_hint_grandma_house">Casa da minha vó</string>
    <string name="art_description_hint_beautiful_place">Um lugar muito lindo, queria deixar registrado</string>
    <string name="art_description_hint_crazy_streets">As ruas aqui eram malucas, a arte ficou muito boa</string>
    <string name="art_description_hint_special_place">Um lugar muito especial para mim durante a viagem</string>
    <string name="martp_info_description">O Martp é um gerador de artes interativas que utiliza a geolocalização como interface de interação pelo usuário. Ele é um projeto open source e educacional desenvolvido na Universidade Federal da Bahia pelo estudante Manoel Ribeiro. \nPara conhecer mais sobre o projeto, você pode entrar em contato pelo meu Linkedin, visitar o meu Github ou conferir o repositório do projeto.</string>
    <string name="review_on_play_store">Avaliar na Play Store</string>
    <string name="back">Voltar</string>
    <string name="share_without_saving">Compartilhar sem salvar</string>
    <string name="choose_art_style_title">Escolha seu estilo de arte</string>
    <string name="martp_default">Martp Padrão</string>
    <string name="martp_default_description">O primeiro estilo de arte criado, ele existe antes mesmo que o aplicativo. Ele mantém a forma do mapa e apenas aplica cores. É muito legal para ver os padrões das ruas dos lugares.</string>
    <string name="pointillism">Pontilhismo</string>
    <string name="pointillism_description">O pontilhismo é uma técnica de pintura em que pequenos pontos distintos de cor pura são aplicados em padrões para formar uma imagem. É mais abstrato, mas ainda preserva um pouco da forma das ruas.</string>
    <string name="choose_art_style_description">Os estilos vão definir se a sua arte vai se aproximar mais de um mapa normal ou ser algo mais abstrato. Você pode escolher utilizar alguma corrente artística como o pontilhismo ou até mesmo escolher estilos para destacar lugares cortados por rios.</string>
    <string name="location_not_enabled_error">Para criar uma arte de mapa você precisa habilitar a localização nas configurações.</string>
</resources>