<resources>
    <string name="app_name">Martp</string>
    <string name="gallery">Galería</string>
    <string name="create_new_art">Crear nueva obra</string>
    <string name="error_executing_operation_in_the_local_database">Error al ejecutar la operación en la base de datos local</string>
    <string name="gallery_empty_state_state_message">Parece que aún no tienes ningún arte 😔\n¡Haz clic en el botón de abajo y comienza tu galería!</string>
    <string name="try_again">Intenta de nuevo</string>
    <string name="allow_location_access">Permitir acceso a la ubicación</string>
    <string name="location_usage_details">Tu ubicación se utiliza para ayudarnos a generar tu arte. Nunca almacenamos ni compartimos tu ubicación con nadie. Martp es un proyecto de código abierto; si necesitas más información, consulta nuestro proyecto en GitHub.</string>
    <string name="we_need_your_location_to_create_art_with_you">Necesitamos acceder a tu ubicación\n para crear arte contigo</string>
    <string name="enter_title">Ingresa el título</string>
    <string name="enter_description">Ingresa la descripción</string>
    <string name="choose_a_title_for_you_map_art">Elige un título para tu nueva obra de arte de mapa</string>
    <string name="add_a_description_for_you_map_art">Añade una descripción a tu arte del mapa</string>
    <string name="save_art">Guardar arte</string>
    <string name="location_permission_not_granted_failure_error">Para proceder con esta acción, necesitas conceder acceso a tu ubicación.</string>
    <string name="unknown_error_failure">Ocurrió un error desconocido. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="this_is_your_new_art">¡Este es tu nuevo arte!</string>
    <string name="we_are_generating_your_art">Estamos generando tu arte…</string>
    <string name="no_internet_connection_failure_message">Parece que no tienes conexión a internet para completar esta acción. Revisa la conexión de tu teléfono e intenta de nuevo.</string>
    <string name="share_art_message">Creé esta arte interactiva con mi ubicación utilizando Martp. Conoce el proyecto descargando la aplicación y crea tus propias obras también!!</string>
    <string name="art_title_hint_botanical_garden">Jardín botánico</string>
    <string name="art_title_hint_city_center">Centro de la ciudad</string>
    <string name="art_title_hint_grandma_house">La casa de mi abuela</string>
    <string name="art_description_hint_beautiful_place">Un lugar muy hermoso, quería dejarlo registrado</string>
    <string name="art_description_hint_crazy_streets">Las calles aquí eran una locura, el arte quedó muy bueno</string>
    <string name="art_description_hint_special_place">Un lugar muy especial para mí durante el viaje</string>
    <string name="martp_info_description">Martp es un generador de arte interactivo que utiliza la geolocalización como interfaz de interacción para el usuario. Es un proyecto de código abierto y educativo desarrollado en la Universidad Federal de Bahía por el estudiante Manoel Ribeiro. \nPara conocer más sobre el proyecto, puedes contactarme en LinkedIn, visitar mi GitHub o consultar el repositorio del proyecto.</string>
    <string name="review_on_play_store">Calificar en Play Store</string>
    <string name="back">Volver</string>
    <string name="share_without_saving">Compartir sin guardar</string>
    <string name="choose_art_style_title">Elige tu estilo de arte</string>
    <string name="martp_default">Martp predeterminado</string>
    <string name="martp_default_description">El primer estilo de arte creado; existe incluso antes de la aplicación. Mantiene la forma del mapa y solo aplica colores. Es genial para ver los patrones de las calles de los lugares.</string>
    <string name="pointillism">Puntillismo</string>
    <string name="pointillism_description">El puntillismo es una técnica de pintura en la que pequeños puntos distintos de color puro se aplican en patrones para formar una imagen. Es más abstracto, pero aún conserva un poco de la forma de las calles.</string>
    <string name="choose_art_style_description">Los estilos definirán si tu arte se asemejará más a un mapa tradicional o a algo más abstracto. Puedes elegir utilizar una corriente artística como el puntillismo o incluso seleccionar estilos para resaltar lugares atravesados por ríos.</string>
    <string name="location_not_enabled_error">Para crear un arte de mapa, necesitas habilitar la ubicación en la configuración.</string>
    <string name="ai_powered">Generado por IA</string>
    <string name="generate_ai_content_failure_message">Ocurrió un error al generar la descripción de tu arte con Inteligencia Artificial.</string>
    <string name="your_gallery">Tu galería</string>
    <string name="create_description_with_ai">Crear descripción con IA</string>
    <string name="thinking">Pensando…</string>
    <string name="digital_exposition">Exposición Digital</string>
    <string name="digital_exposition_description">Cada arte creada en Martp se envía a nuestra exposición digital — una galería compartida donde todos pueden explorar la creatividad de nuestra comunidad. Si quieres que tu nombre aparezca junto a tu arte, completa los campos a continuación.</string>
    <string name="email_not_mandatory_hint">¡No es obligatorio! La única desventaja es que no podré contactarte si realmente me gusta tu arte :)</string>
    <string name="save_my_info">Guardar mi información</string>
    <string name="email_optional_hint">Email (opcional)</string>
    <string name="name_or_nickname_hint">Tu nombre o apodo</string>
    <string name="name_suggestion_hint">Date un nombre artístico o incluso usa tu nombre de usuario de redes sociales</string>
    <string name="art_settings">Configuración del arte</string>
    <string name="customize_next_art">Personaliza cómo se verá tu próximo arte</string>
    <string name="reset">Restablecer</string>
    <string name="close">Cerca</string>
    <string name="far">Lejos</string>
    <string name="art_style">Estilo de arte</string>
    <string name="choose_visual_style">Elige el estilo visual para tu arte generado</string>
    <string name="color_palette">Paleta de colores</string>
    <string name="choose_complete_color_set">Elige un conjunto completo de colores para tu arte</string>
    <string name="map_zoom">Zoom del mapa</string>
    <string name="control_map_zoom">Controla qué tan cerca o lejos se verá el mapa</string>
</resources>